聰明豆的消失

重記得細細個 同老母行超巿既時候

每當見到朱古力都會叫老母買

有幾種我係特別鍾意食既

M&M 、三角朱古力、同埋聰明豆

依家我唯一搵到有聰明豆既地方就只得老麥

「乜你咁蠢架，食多啲聰明豆啦！」相信大家都聽過類似既說話

於是我想問 邊度重有聰明豆賣？

老麥無左Smartee好耐

其實都係一年左右啫

優品360 大量

唔用意譯用音譯（斯蜜提斯），費事意譯名違反《商品說明條例》